今次武肺咁大鑊，陳同佳算唔算最大贏家

過多一年半載冇人記得(除咗我)就唔使去

賓

輸晒啦，無得去台灣避災

連爺昨晚屈到

同管仔做緊愛

而家想去台灣都唔得

夫哥午餐食咩

仲有$1萬拎

邊個做0

人地而家想去台灣都冇得去

潭仔山哥實小 凍撚茶走甜

小事，管sir大把錢

咩餸唔講？

食開齋米線加加底

咁叫法似懷仔果種弱智肥仔

boa hack

邊條女仲夠膽俾佢攬

年下？

佢有錢乜女都溝到啦，係驚佢俾潘曉穎傷害完唔再鍾意女人

所以搵左牧師

佳仔好慘